有冇人知點解啲街方無限體力

係咪痴撚線

因為佢哋真係好嬲/憎警察

因為團火

因為可以隨時上去飲水再屌過

回家食嘢飲水沖涼再落樓都大把時間

因為喺自己地頭有體力buff

返屋企坐陣再黎過，屌佢老母

respect

自己地頭 走佬都快d
個心都定d
恐懼感細d 做既野多d

返溫泉補血

中咗催淚彈？
番上樓沖個涼再落嚟

過隔離街就返到私家物資站
想幾時補給都得

黃大仙buff

真係補完魔又大戰一輪

主場之利

聽日仲有全日 大家保重

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

非禮痴撚線

打15分鐘返屋企坐sofa睇電視半個鐘後再黎過

笑左

自己地頭 知道條路點行 跑都跑得快啲

熟路真係爭好遠

真陀地，個spawn point就係正附近，點會唔無限體力